[突發] 紐約發生大規模槍擊

暫時兩死八傷

Emergency services in New York state are responding to a mass shooting in Rochester, local officials and witnesses say. At least two people dead and eight wounded in mass shooting in Rochester, New York.

The incident began just before 12:30 a.m. on Saturday when officers were called to a shooting near Goodman Street and Pennsylvania Avenue, where a large crowd had gathered outside.

Details about the circumstances of the shooting were not immediately known.

China's behind this shit

民主黨市。

股票跌撚到發脾四

又準備攞槍管議題撚鳩阿侵

紐約州啫

開NRA 波好時機

Serious? Rochester?

應該禁槍

The division

槍手好像死了，希望是黑人

白痴！而家係芝麻比錢搞大事

星期六PR放半日？快啲如獲至寶啦

make America Great Again

blm：仲唔叫社工到場

民主黨請槍手殺人，咁Debate 就可以用槍權去打trump

New York state

自己地頭治安差，然後怪人地

紐約地震

啱啱先發生大規模槍擊 今日咩事

5.5級 震央喺正紐約市中心

自推自推

CA 呀大哥
唔係new york

人地寫到明係CA wo
加州wo大佬

唔好亂pin啦

CA = NY
樓主眼殘定腦殘

邊度有

樓主單新聞 上網搵唔到

現場google map:

Rochester, N.Y. — A mass shooting on the city's east side is being investigated.

Rochester Police tweeted that the incident "with fatalities" is being investigated at North Goodman Street and Pennyslvania Avenue.

The incident unfolded in the early morning hours on Saturday. A witness told 13WHAM News the gunfire sounded "like the Vietnam War."

Rochester Police's mobile command unit is on scene. New York State Police are there, as well. Several streets are blocked off.Rochester, N.Y. — A mass shooting on the city's east side is being investigated.

Rochester Police tweeted that the incident "with fatalities" is being investigated at North Goodman Street and Pennyslvania Avenue.

The incident unfolded in the early morning hours on Saturday. A witness told 13WHAM News the gunfire sounded "like the Vietnam War."

Rochester Police's mobile command unit is on scene. New York State Police are there, as well. Several streets are blocked off.

收左中國大使館錢

Rochester 成日有黑幫槍擊

咪試下全面禁槍 仲多人反

本身有變冇一定反

黑警都打死人啦

背後金主係....

真係咁咪好
美國槍權仍然勁過左膠。

BLM都係支那搞出黎

又係外國勢力

黑鬼又收咗支那幾多錢

紐約州啊柒頭

又係民主黨州

起身做嘢喇右翼

We need LAW AND ORDER !

屌你老母
A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

係共產國際

拳頭硬就話事美國係咁好少事

I’m in ghetto ratatatata

全面禁槍 本身冇咁膠嘅左翼都一定走出去反

根本死幾多人都唔會禁到槍
反槍個D多數係新移民,但歸化之後佢地D仔仔女女都一樣會學美國憲法,一樣會明白槍權不可動搖

有backgroud check 有冷靜期架，你估街市買菜呀

呢啲係on9禁槍理由嚟，台灣夠禁槍，台南咪一樣有人攞到
你禁唔禁都一樣阻止唔到gun crime槍本身只係工具

暴力係唯一嘅權力，人民被剝奪推翻暴政嘅力量就等於奴隸

清楚呀，你咪曱甴囉

你俾把我囉